罗德里格斯没有回应关于他错误引用沃斯豪宣誓书的置评请求。 法院表示，对患有痴呆的法官谋杀案的判决将维持，作者:Joe Sexton 
 今天上午，为了更好地了解希望帮助你为下次错误购买提供资金的年轻公司的情况，让我们来看看Klarna、Afterpay和Affirm的财报。 随着BNPL的创业公司筹集资金，看看Klarna, Affirm和Afterpay的收益 
 双胞胎，兄弟姐妹，替身，假名，错误身份。 在Starz的《迷人的名人》中，命运和自由意志在新西兰的淘金热中斗争|朱迪·伯曼| 2021年2月12日|时间 
 这项发表在《公共科学图书馆·综合》杂志上的研究揭示了一种未知的木乃伊制作技术，以及一个关于盗墓、家庭奉献和认错身份的奇怪故事。 古代的殓尸师用泥土将一具受损的木乃伊粘合在一起 
 人们可能倾向于旅行，因为他们错误地认为，现在大流行的控制比今年早些时候更好。 美国COVID-19疫情比以往任何时候都更糟糕。 为什么我们不表现得像? 2020年11月19日 
 民主党人低估麦克·赫卡比(Mike Huckabee)可能是错误的，他可能是共和党最强的总统竞选人。 为什么这个自由主义者喜欢赫卡比|萨莉·科恩| 2015年1月6日|每日野兽 
 按照最宽容的解释，他的政府完全是错误的。 在酷刑报告之后，我们作为一个国家的道德权威消失了|尼克·吉莱斯皮| 2014年12月11日|每日野兽 
 杰克逊在审判前主动向警探提供了这些信息，他错误地认为这对怀斯有帮助。 中央公园五人组的神话爱德华·康伦| 2014年10月19日|每日野兽 
 马佩说话轻声细语，但这不应该被误认为是谦虚。 瑞典灵魂流行音乐女王:马佩不会等你听|凯特琳·迪克森| 2014年10月16日|每日野兽 
 博古奇说:“如果你仔细研究他的背景30秒，你就会发现这是一个认错人的案件。” 一名海军律师对关塔那摩卡夫卡式的法律制度大声疾呼|埃莉诺·克里夫特| 2014年9月26日|每日猛兽 
 但你错了，以为西方势力包括整个美林公司。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 她以为他们两人在思想和情趣上是相通的，可是她错了。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 它被误认为是肠圆线虫和人血丝线虫。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 但过了一会儿，我发现我搞错了，因为伊森向我伸出双手打招呼。 离奇的故事|各种 
 在红色小体上的单个血小板很容易被误认为是疟疾寄生虫(第六版)。临床诊断手册|